柯文哲：潑漆，就是不對

自由以不侵犯他人的自由為範圍。

銅鑼灣書店即將在台灣開幕，今天早上書店老闆林榮基遭到不明男子潑灑紅色油漆，這樣的行為必需制止。

台北是民主、自由、多元、開放的城市，我們有言論自由、宗教自由、免於貧乏的自由、更有免於恐懼的自由。自由是我們的價值，而法治是維護自由的方法，所以這樣的行為絕對不被允許。事件發生後，台北市警察局已經積極偵辦，鎖定兩名嫌犯，務求儘速破案。

「就算不認同你的觀點，我也會誓死捍衛你說話的權利」。

在台北這座光榮城市， 我們會盡最大的努力保障這座城市的居民得到應有的自由與尊重。

#進步價值光榮城市

推

共產黨班爪牙以自由之名損害自由

台北市長柯文哲今下午赴台北市議會進行施政報告，台北市議員羅智強詢問目前要稱武漢肺炎（COVID-19）還是新冠肺炎？柯文哲則回，現在要叫新冠肺炎，這是WHO的標準名稱，更說不要故意去講別人武漢肺炎，要按國際標準的名稱。

究竟仲係檳榔定其實係變色龍

Push